{
  "landing": {
    "Unlock next-level conversations with AI": "AI와 함께하는 차세대 대화 경험",
    "New Conversation": "새 대화 시작",
    "Search History": "대화 기록 검색",
    "App Settings": "앱 설정",
    "AI Service Provider": "AI 서비스 제공자",
    "Goodwill Reminders": "친절한 알림",
    "Stable": "안정적인 버전",
    "Standard": "표준",
    "Creative": "창의적인",
    "Reset": "초기화",
    "Planned": "계획된",
    "Login": "로그인",
    "Language": "언어",
    "System": "시스템",
    "Dark": "어두운 테마",
    "Light": "밝은 테마",
    "Use Cloud Settings": "클라우드 설정 사용",
    "Please fill in all required fields": "모든 필수 필드를 작성해주세요",
    "Invalid API Endpoint": "잘못된 API Endpoint입니다",
    "Please login to join a team": "팀 가입을 위해 로그인해주세요",
    "Settings saved": "설정이 저장되었습니다",
    "Enter new title": "새 제목 입력",
    "Title changed": "제목이 변경되었습니다",
    "History deleted": "기록이 삭제되었습니다",
    "Profile": "프로필",
    "Team": "팀",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Theme": "테마",
    "Settings reset": "설정 초기화",
    "Edit": "편집",
    "Copy": "복사",
    "Regenerate": "재생성",
    "Speech": "음성",
    "Stop": "정지",
    "Process": "처리",
    "Conversation Settings": "대화 설정",
    "Advanced Conversation Settings": "고급 대화 설정",
    "Text To Speech": "텍스트 음성 변환",
    "Web Search": "웹 검색",
    "Advanced": "고급 설정",
    "Voice": "음성",
    "Speaking Speed": "말하는 속도",
    "Sample": "샘플",
    "Speak": "말하기",
    "Text to Speech is not supported in your browser": "당신의 브라우저는 텍스트 음성 변환이 지원되지 않습니다",
    "Search Engine": "검색 엔진",
    "Send Message using Enter Key": "Enter 키로 메시지 보내기",
    "History": "대화 기록",
    "Clear": "Clear",
    "Import": "가져오기",
    "Export": "내보내기",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "plugins": "플러그인",
    "no context": "컨텍스트 없음",
    "Stop Generating": "생성 중지",
    "Share": "공유",
    "this conversation": "이 대화",
    "Current Model": "현재 모델",
    "Temperature": "온도",
    "Stream Messages": "메시지 스트리밍",
    "Context Mode": "컨텍스트 모드",
    "Plugins": "플러그인",
    "Beta": "베타",
    "system prompt": "시스템 프롬프트",
    "change send key in settings": "설정에서 보내기 키 변경",
    "Type / to see available commands": "사용 가능한 명령어를 보려면 /를 입력하세요",
    "Error: Something went wrong": "오류: 오류가 발생했습니다",
    "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
    "Please set up your Google Programmable Search Engine API Key and Search Engine ID in the settings page": "설정 페이지에서 Google 프로그램 가능한 검색 엔진 API 키와 검색 엔진 ID를 설정해주세요",
    "Edit message:": "메시지 편집:",
    "File size must be less than 512KB": "파일 크기는 512KB보다 작아야 합니다",
    "File extension is not allowed": "허용되지 않는 파일 확장자입니다",
    "Error when uploading file: ": "파일 업로드 중 오류 발생: ",
    "Click to upload": "클릭해서 업로드",
    "or drag and drop a file": "또는 파일을 끌어다 놓으세요",
    "Any file but images": "이미지를 제외한 모든 파일",
    "Send message key changed to": "메시지 보내기 키가 변경되었습니다:",
    "Imported history successfully!": "대화 기록이 성공적으로 가져와졌습니다!",
    "Cleared history successfully!": "대화 기록이 성공적으로 지워졌습니다!",
    "Error: Conversation not found": "오류: 대화를 찾을 수 없습니다",
    "System Prompt": "시스템 프롬프트",
    "Server-Sent Events (SSE)": "서버 전송 이벤트 (SSE)",
    "Create new conversation next time": "다음에 새 대화 생성",
    "Customize the roles of your conversations": "대화의 역할을 사용자 정의하세요",
    "You are a teacher": "당신은 교사입니다",
    "Enable plugins for improved AI conversation": "AI 대화 향상을 위해 플러그인을 활성화하세요",
    "Chat": "채팅",
    "Code": "코드",
    "File": "파일",
    "Please enter something": "내용을 입력해주세요",
    "Your browser does not support voice input": "음성 입력이 지원되지 않는 브라우저입니다",
    "Updated the previous share:": "이전 공유를 업데이트했습니다:",
    "Copied share link:": "공유 링크를 복사했습니다:",
    "Copied": "복사됨",
    "You": "당신",
    "Please set up the search config first": "먼저 검색 구성을 설정해주세요",
    "You are using": "사용 중인",
    "contexts": "컨텍스트",
    "Conversation context length": "대화 컨텍스트 길이",
    "Unable to fetch content from the URL provided": "제공된 URL에서 내용을 가져올 수 없습니다",
    "Service Provider": "서비스 제공자",
    "Explain": "설명",
    "Convert": "변환",
    "Custom": "사용자 정의",
    "Explain what the code means": "코드의 의미를 설명하세요",
    "Convert the code to a different language": "코드를 다른 언어로 변환하세요",
    "Allow you to create your own custom rule": "사용자 정의 규칙을 만들 수 있도록 합니다"
  },
  "auth": {
    "Home": "홈",
    "Sign In": "로그인",
    "Register": "등록",
    "Sign In With Email": "이메일로 로그인",
    "Login In": "로그인 중",
    "New User?": "새 사용자?",
    "Already have an account with us?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Sign up": "가입하기",
    "Email is required": "이메일은 필수 입력사항입니다",
    "Invalid email": "유효하지 않은 이메일입니다",
    "Failed to send email": "이메일 전송에 실패했습니다",
    "Email sent, please check your inbox": "이메일이 전송되었습니다. 받은 편지함을 확인해주세요",
    "Beta Notice": "베타 안내",
    "We are continually adding new features to the dashboard which may affect your service and experience, as well as re-impacting the database architecture, and if you are a general user, we do not recommend that you log in or register, as at the moment it is possible to use almost all features without logging in": "대시보드에 지속적으로 새로운 기능이 추가되어 서비스 및 사용 경험에 영향을 미칠 수 있으며 데이터베이스 아키텍처에도 영향을 미칠 수 있습니다. 일반 사용자의 경우 로그인이나 등록하지 않아도 거의 모든 기능을 사용할 수 있으므로 로그인이나 등록을 권장하지 않습니다."
  },
  "dashboard": {
    "Back": "뒤로",
    "Language": "언어",
    "Auto upload your records to the cloud": "기록을 자동으로 클라우드에 업로드하세요",
    "Full Name": "성명",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Avatar": "아바타",
    "Confirm": "확인",
    "Confirming Deletion": "삭제 확인",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Please note: This could not be undone": "주의: 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
    "Export All": "전체 내보내기",
    "Delete All": "전체 삭제",
    "Share": "공유",
    "Confirm to quit Team": "팀에서 나가시겠나요?",
    "This action cannot be undone": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
    "Edit Team": "팀 수정",
    "Name": "이름",
    "Access Code": "액세스 코드",
    "Save": "저장",
    "Confirm to delete Team": "팀 삭제 확인",
    "This will permanently delete your team and remove your data from our database": "팀을 영구적으로 삭제하고 데이터를 데이터베이스에서 제거합니다",
    "Create Team": "팀 생성",
    "Join Team": "팀 가입",
    "Join": "가입",
    "Create": "생성",
    "Sign out": "로그아웃",
    "Danger Zoom": "위험한 작업",
    "If you want to permanently remove your account": "계정을 영구적으로 삭제하려면",
    "Please click the button below, please note, This could not be undone": "아래 버튼을 클릭하세요. 주의: 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
    "Profile": "프로필",
    "Overview": "개요",
    "Record": "기록",
    "Settings": "설정",
    "Team": "팀",
    "info": "정보",
    "record": "기록",
    "settings": "설정",
    "team": "팀",
    "Manage personal info for profile": "프로필의 개인정보 관리",
    "Your account Conversation Record": "계정 대화 기록",
    "Advanced configuration for your account": "계정의 고급 설정",
    "Team Overview": "팀 개요",
    "Are you sure you want to delete all records?": "모든 기록을 삭제하시겠습니까?",
    "Something went wrong, please try again later": "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해주세요",
    "Successfully deleted all records": "모든 기록이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Error: Something went wrong": "오류: 문제가 발생했습니다",
    "Updated the previous share:": "이전 공유를 업데이트했습니다:",
    "Copied share link:": "공유 링크를 복사했습니다:",
    "Deleted record:": "기록이 삭제되었습니다:",
    "Failed to delete team": "팀 삭제에 실패했습니다",
    "Team deleted": "팀이 삭제되었습니다",
    "Failed to quit team": "팀 나가기에 실패했습니다",
    "Failed to update team": "팀 업데이트에 실패했습니다",
    "Team updated": "팀이 업데이트되었습니다",
    "Team name is required": "팀 이름은 필수 입력사항입니다",
    "Team access token is required": "팀 액세스 토큰은 필수 입력사항입니다",
    "OpenAI Key is required": "OpenAI 키는 필수 입력사항입니다",
    "OpenAI Endpoint is required": "OpenAI 엔드포인트는 필수 입력사항입니다",
    "Failed to create team": "팀생성에 실패했습니다",
    "Team created: ": "팀이 생성되었습니다:",
    "Team access code is required": "팀 액세스 코드는 필수 입력사항입니다",
    "Failed to join team": "팀 가입에 실패했습니다",
    "Joined team successfully": "팀 가입이 성공적으로 완료되었습니다",
    "Profile updated": "프로필이 업데이트되었습니다",
    "Account deleted": "계정이 삭제되었습니다",
    "Service Provider": "서비스 제공자",
    "Quit successfully": "성공적으로 나갔습니다",
    "Azure Key is required": "Azure 키는 필수 입력사항입니다",
    "Azure Endpoint is required": "Azure 엔드포인트는 필수 입력사항입니다",
    "Azure Deployment Name is required": "Azure 배포 이름은 필수 입력사항입니다",
    "Claude Key is required": "Claude 키는 필수 입력사항입니다"
  },
  "component": {
    "No command found": "찾을 수 없는 명령입니다",
    "New Chat": "새 대화",
    "New Code": "새 코드",
    "New File": "새 파일",
    "Info": "정보",
    "Share": "공유",
    "Settings": "설정",
    "Overview": "개요",
    "Type a command to search": "검색할 명령을 입력하세요",
    "Conversation": "대화",
    "Profile": "프로필",
    "Team": "팀"
  },
  "share": {
    "Copy": "복사",
    "Copied to clipboard": "클립보드에 복사되었습니다",
    "Continue this Conversation": "이 대화 계속하기",
    "You": "나",
    "Share": "공유",
    "Copy share link": "공유 링크 복사"
  }
}